對於威廉王子嘅疑問

其實點解威廉王子咁有錢，都唔去殖髮？

證明錢唔係萬能

佢就算矮到得1.5米，佢要你老婆侍寢今晚可能就有軍情X處的人接走你老婆

見到佢個頭都覺得礙眼 身為王子

你都on9 關佢嘅權力咩事 依家個問題係講緊佢咁有錢，點解都唔去殖髮[/b]你明唔明個討論問題？講緊佢嘅外型，你又講埋啲九唔搭八嘅野

你都on9，我咪答左你，因為佢冇呢個需要，你閱讀理解攞U嫁？

你都on9 你肯定佢冇為自己脫髮嘅煩惱煩惱過？你係佢本人？

脫髮對你黎講可能係問題
對佢黎講wfc

咁你咪打電話去問下王子點解唔解決脱髮囉 你唔係以為王子有上lihkg專登覆你個post下話